今日既拘捕，間接顯露傳統泛民對中共無威脅

唔係分化傳統泛民有得有幾保守

而係只有本土主義先係威脅

配合黎緊公佈延長現有議員任期一年

一半係統戰分化要你留係現有制度

一半係透過假民主為中共買多香港一年時間

應承就做可能變白手加

唔應承就可能違反國安法

究竟白鴿會唔會含呢

民主回歸論=傳銷

應該總辭，就算四位可以留下都應該總辭。

白手套

肥佬黎都唔係傳統販民？

拉咗唔計

拉咗唔計。